Een vreselijk geluid ontstond toen het lezen van dit document werd gedaan.
A geluid van begeerte en gretigheid die niets anders uitte dan En terwijl ik langs loop werp ik een blik naar binnen om naar sporen van bloed te zoeken.
Het verhaal riep de meest wraakzuchtige passies van de tijd op, en er was geen hoofd in de natie maar moet ervoor zijn gevallen.
Weinig behoefte, in aanwezigheid van dat tribunaal en dat auditieve, om te laten zien hoe de Defarges de krant niet openbaar hadden gemaakt, met de andere gevangen Bastille gedenktekens gedragen in processie, en had het bewaard, wachtend op hun 1 keer Weinig behoefte om te laten zien dat deze haatdragende familienaam al lang bestond anathematised door Heilige Antoine, en werd vervaardigd in het fatale register.
De man betrad nooit grond, wiens deugden en diensten zouden hebben ondersteunde hem die dag op die plaats, tegen een dergelijke veroordeling.
